香港係咪已經變成艾爾迪亞收容區？

遲啲係咪要爭做榮譽瑪雷人？
有冇地方係香港人嘅帕拉迪島

海外重建

都要有地方先得㗎

英國

人哋起碼都有槍炮，我哋有乜

要帶臂章出街，瑪雷帝國萬歲

我要做榮譽瑪雷人

我哋連巨人之力都冇

台灣 = 帕拉迪島
最慘係而家香港嘅民主派同復權派一樣
俾人清算

真係好撚似

要將所有中國人一個不留咁喺地球上驅逐出去

帕島都唔係好得去邊

老實講，喺進巨嘅世界，巨人從來都唔係啲乜嘢決定勝負嘅關鍵，佢只不過係一件兵器，僅此而已

我都係咁講

我哋始巨係瑪雷（中共）個邊

笑能咗

我地連一個巨人之力都冇

咁希望台灣岀一個艾主席 我唔介意比人踩死

已經講到他國武器可以殺巨人；但依家某國D兵器明明好廢，只係我地無武裝

我地冇巨人戰士

起碼苟且偷生左百幾年

嗰百幾年都要喺牆內度過wo

香港都有一百件呀

年。

第四季嘅巨人應該唔係輕易打爆中東聯合？

建議地鳴

唔算輕易啦，爭d輸埋

但問題係冇人有巨人之力

#32 有劇透 動畫黨小心

地嗚第三季個陣已經講左啦

我只會繼續前進

Pin 左先好d

在知道牆外還有人類 我真的...非常失望

把海那邊的敵人殺光，我們就自由了吧

呢度唔係動畫post

第一集咪就係講緊巨人唔可以易輕易打爆中東聯合軍 你睇乜撚

我一定要再次向你問清楚

有無錢 有無民族基礎先係重點

如果有能力我都想清哂啲支那豬

講到尾都係想靠救世主

榮譽瑪萊人

等緊艾倫出現打救我地

有都冇用 香港大愛左膠民意撚唔敢扔

我係瑪雷人呀屌

有大台 即時清算
香港根本係第一季係咁Loop

將支共一個不留驅逐

咁145代王應該係最大左膠

我哋香港人就係調查兵團

Susumeeeeeeeeee!!!!!!!!!!

但始祖之力喺曱大帝手上，可以思想控制所有"血濃於水"

艾倫＝勇武
吉克＝和理非
艾爾文＝左膠
145代王＝老泛民
馬萊＝鄰國
安樂死＝50年不變
不戰契約＝中英聯合聲明

艾爾文都左膠

邊個做梟

艾爾文左膠

中二連登

阿爾敏先係左膠

莎艾囉莎莎艾囉
莎艾囉莎莎艾囉

梳 成日撈亂咗兩個名 屌細力啲

一直都覺得巨人呢套野係瘋狂影射緊香港人

泛民=左膠明

安樂死計劃真係
人地不斷打壓你要自己民族死先
遲d香港人就個個戴臂章出街
冇哂自由
「艾爾迪亞人需要私隱嗎？」
「只要殺哂對岸嘅敵人 我地係咪就自由？」
香港人
艾撚滅世

145王=蔣介石
歷代雷斯王=戒嚴時期軍政府

艾倫＝勇武
吉克＝和理非
阿爾敏＝左膠
145代王＝老泛民
馬萊＝鄰國
無垢巨人＝藍絲
奇行種＝狗
破門巨人＝膠官
榮耀馬萊人＝獻世派
安樂死＝50年不變
不戰契約＝中英聯合聲明

我地慘啲
冇得用地鳴踏平支那

我哋同大陸人都係惡魔後代？

搞錯哂
習近平 先係艾倫

上年 發動地嗚(武漢肺炎) 去消滅全世界

看來是要清島

大陸人絕對唔係艾爾迪亞人，不過惡魔嘅後代都係贏咗嗰個講姐

似

支爆就係地鳴

其實美國就係巨人之力，不過佢而家都處境堪憂

仲連意志都冇

留島不留人

好事黎，晤三唔四仲衰

中東佬d炮台同雷槍都打得入鎧巨，現代應該一粒飛彈一件巨人

地鳴踩撚死啲人

其實劇透黎咩唔係不嬲都知有呢樣野

點解佢唔奪去埋mikasa 嘅自由

地鳴屈晒機喎
你話常規九巨就話啫

覺得係真香港人真係要追睇呢套動漫

人地有地嗚

魯迅：係咁㗎啦 都是支那人不用分那麼多

狗唔係等於憲兵團咩

射核彈咪得囉

連登仔絕對係艾倫啊哥
動畫再睇落去就知

你啱

鬼知歷代巨人有冇可以反核
地鳴宜家就同金皮卡個寶庫一樣
你根本唔知入面仲會有乜

金閃閃嘅王之財寶？！

艾倫＝勇武
吉克＝其實暫時冇
阿爾敏＝老泛民
145代王＝蔣經國
歷代雷斯王=戒嚴時期軍政府
馬萊＝鄰國
無垢巨人＝藍絲
奇行種＝狗
破門巨人＝膠官
榮耀馬萊人＝獻世派
安樂死＝50年不變
不戰契約＝中英聯合聲明

黃台仰=艾倫老豆

出左收容區要處決俾狗咬死

王財係作者留底的灰色地帶，鍾意點作都得。

另外就係金閃閃的內建“大意”EX。佢太強，劇情需要退場的時候就用呢個萬能Key，又得佐

金皮卡人設根本失敗
為咗幫佢洗底搞到越來越多BUG
不過巨人帖就唔細提啦

都有啲似

熱狗呢？

嗯，金皮卡本身係型月親兒子來的，奈須自己作品偏幫親兒子有幾出奇？

都係講番巨人啦，金皮卡就放埋一二邊啦。

屌咩
政治post都可以有劇透

鎧巨=陳雲

東洋人黎幫我地未

出雲號

如果我有地鳴

我會毫不猶豫地使用
阻我者死

頭盔 : 我指玩進擊的巨人隻game果陣

準備送香港人去樂園

地鳴=絕對武力

武肺算唔算

真心覺得果班艾爾迪亞人好羞家
俾人洗曬腦
講野又成個五毛咁

島對面得艾倫係勇武
其他全部左膠

好好記住啦

巨人之力是咁用的

香港點會出到 梟 依個白警

做清官要更奸

無垢巨人點會係藍絲

佢哋係手足

La-La-La-La
Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ta
Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
Rastis! Rastis! Ra-ti-ti-la

Let's start a new life from the darkness
讓我們從共產中展開新生活吧

Until the light reveals the end
直到侵侵揭曉結局

Sinister faces, growing curses
林鄭面孔，詛咒香港

This is my last war
這是我最後的戰爭

La-La-La-La
Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
(Angels playing disguise)
(拜登扮演偽裝

Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ta
(With devil's faces)
換上支共臉龐)

Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
(Children cling to their coins)
(港人緊握他們的自由不放)

Rastis! Rastis! Ra-ti-ti
(Squeezing out their wisdom)
(絞盡他們的抗爭)

La-La-La-La
Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
(Angels planning disguise)
(拜登計畫腳痛

Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ta (Rastis! Rastis!)
(With devil's faces)
換上錦麗臉龐)

Ba-ba-ri-as-ras-ti-ti-ti-ras-ti-ti
(Children cling onto their)
(港人緊握他們的

Rastis! Rastis! Ra-ti-ti-la
(Very last coins)
最後幾枚自由不放)

Destruction and regeneration
攬炒與光復

You are the real enemy
您才是真正的敵人
(Rastis! Rastis! Ra-ti-ti-la)

War
抗爭

(My) War
（我的）革命

(My) War
（我的）戰爭

藍絲! 藍絲! 藍絲!

黃絲!

九大巨人開始選出嚟未

殺得到就係

邊個做巨人？

相同種族 唔同立場 點會係手足
咁林鄭都係手足啦 大家都係香港人

已經有班人為香港獻出左心臟
但呢場仗仲係好難打

無垢班人有啲本身唔係復權派咩

係藍絲就做左萊納老母啦

比人改造左姐
本身個心都係手足

艾倫係邊度

美國

臂章=安心出行個QR code 啦

現實係唔會有

打咗四年喎

依家啲連登仔都係咁啦
香港咁嘅環境都生仔？
窮人生仔正仆街啊！
自己廢人絕育都算，要成個民族陪佢

滑坡謬誤到。。。

言語上屌你同禁止你做都唔識分？

但人地真係做得出喎 唔係得個講字